運動頭兩個月, 香港人為左自由民主咩都敢試, 而家就要綁死自己?

首先想強調, 美國既人權法唔係萬能, 亦都唔係過左就一天都光哂
人權法只係一個手段, 通過左都唔擔保五大訴求可以實現
所以絕非靈丹妙藥

其次就係今次運動, 香港人最終既目的就係要話返事,
唔要再俾個無民意授權既政府代表
但點解而家居然因為solomon yue 既意見, 而香港人無哂自己既睇法?

可能你會話怕失去國際既支持,
但香港人本身就應該有自己既諗法, 而唔係盲目聽從其他人/其他政府既意見
加上呢個係抗加泰警暴, 反對打壓異見人士既集會,
更加應該同香港人而家捍衛既價值係非常相近
當初講既兄弟爬山? 堅守左咁耐既不割蓆不分化去哂邊?
有誤會唔係應該一齊努力, 解釋返清楚咩?

怕送子彈俾中共仲好笑,
當年雨革怕落共產黨面, 結果所有行動都自己綁手綁腳,
結果點?

希望大家繼續堅持兄弟爬山既理念,
唔支持既唔緊要, 咪用腳去投票囉
但唔好講到成個集會好撚鬼, 又話去就係鬼咁

同時大家要繼續推行動post
今個星期五六日無記錯都有行動,
支持定唔支持, 都唔好忘記其他行動,
因為場運動仲未完, 我地仲未贏,
我地呢一刻就分裂既話, 贏既就係中共

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

如果有當初不惜一切攬炒既決心，根本唔會在乎乜柒嘢人權法同加泰

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

其實我一直覺得自己香港自己救
係唔知點解有條法案開始左之後
香港人變左太過依賴呢條法案
先唔好講過唔過呢個問題
而家usa同中國係拎香港呢個經濟地位黎做籌碼
他朝有日,佢地deal到貿易協議,而代價係唔插手香港事務
咁到時條法案又有咩用,而到時我地又應該點做
所以我地係應該做最壞打算應該點算

支持加泰獨立難道係救香港？

你點解可以spin到加泰問題

好多人討論的時候都有意無意地曲解／極端化對方的言論令自己處於有利位置

我心諗
明明我一個字都無講加泰,點解佢可以咁認為
連登仔D logic係咪咁跳脫

你明明講到
"但點解而家居然因為solomon yue 既意見, 而香港人無哂自己既睇法?"
咁呢幾日好多人談論加泰集會，我聯想到都好正常，你咁都有得話我spin?

咁我直接咁講
就算無加泰呢件事
我都會有一樣諗法,咁你答到我未?

搞埋民主中國 connect中國人

"但點解而家居然因為solomon yue 既意見, 而香港人無哂自己既睇法?"
我有冇睇錯？
呢句好似係樓主講 而唔係佢講？

連登豬：咩都過左人權法先算啦

半題外話,我好肯定運動頭兩個月,反而有共識係唔提港獨,
近排又開始上番水

幾時有共識過 屌你老母

大家真係太依賴條法案....
唔係話條法案唔好,
而係佢既作用未大到可以即刻救到香港

樓主

冇人講過港獨，反而係反加泰集會班人成日提
有冇覺得同共產黨好似？

思路正確
班01打手最鍾意曲解極端化人哋言論

兄弟爬山，各自努力

無太依賴條法案,
只係承接番g20全球登報,英美港盟主權在民集會等等
根本一路無變

打壓言論自由同良知，散佈恐慌同失敗主義
邊啲人最鍾意咁做

係我講既
唔關上面幾個巴打事

咁係因為最近都係講加泰或者solomon yue
先有感而發姐
對上一次咪係因為solomon yue 既tweet
而叫勇武退場
我都覺得係一個問題黎

乜唔係兄弟爬山, 各有各做咩?
前期我都見到幾多港獨旗喎, 而家反而少見左

其實係香港人天性黎
有外國(世界第一大國),話整條法案幫自己WO
緊係老虎蟹都去endorse佢啦
人地老闆黎,唔鍾意緊係唔做啦
但佢忽略左自己其實係condom黎,人地黎睇上自己因為經濟地位
拎黎同中國拗手瓜,當香港無左之後,就會同新彊一樣
最後,呢種天性亦令到香港唔會有罷工,只會想被罷工
因為大家只係想坐係到等CARRY,去等有人塞鐵,整鐵
所以就無人做野,真罷工果D就做咩condom,等被罷果D就繼續返工
唔解決呢個問題,香港唔會成功

根本有啲人口講話唔要大台
但自己又走去聽晒個solomon yue講嘅野
自己造個大台造個神出黎

我共識係指6,7月既連登,g20攬炒巴嗰期
嗰時我跟到好足,日日上

人地個集會冇提過加泰獨立
但有堆反嘅人係咁jer住獨立呢個點

Push

其實我都理解佢點解叫勇武退場
因為實際上警暴訊息已經好明顯
勇武繼續咁落去只會慢慢比人拉哂
而且當時好似仲未有裝修？
所以當時的勇武好似係漫無目的咁塞路

我覺得大家應該當佢只係一個幾有參考價值的人
喺唔同評論員之間比較 佢的意見好重要
但用成個國際局勢黎睇 佢的意見就顯得冇咁重要
所以佢的意見要重視 但唔好因為佢而睇唔到周圍的環境

的確, 佢既意見係可以參考
但我絕同唔認同佢講既野就一定係金科玉律既講法

五大訴求
缺一不可

你冇辦法救哂所有人
所以要放棄加泰ge少數人救700萬人(X

咁又唔洗講到"救"

不過反加泰警暴而怕得失國際戰線
會唔會太睇低香港呢?
gphone 個篇野應該解釋得幾清楚

同意 兄弟爬山 各自努力
用對腳來投票

多謝你

其實係見到樓主個名 所以想玩膠
唔洗太在意
個人認為美國會幫我地係因為可以撳底中國
所以佢幫我地唔在於裝修甚或我地幫唔幫加泰
加上NBA同暴雪單野喺美國炒得咁熱
我覺得人權法冇乜可能唔過

屌,睇少啲f/z 啦

同意,呢個係美國制衡支那既武器
而香港人同美國利害一致,所以美國先會支持香港人
但香港人係應該有自己既一套想法
而唔係俾人統治既生物

問點解唔支持埋新疆西藏既
咪另外再搞囉咁簡單

我覺得係因為頭兩個月主要都係要佢撒回送中
咁個時黎講，提港獨又真係無意思
如果當時柒婆已經撒回，無咩721、831個啲
無新屋嶺無被自殺就話姐

但而家已經唔止撒回送中咁簡單
你地要普選，又可以點樣唔獨立之下有真普選？
真係覺得屎大大會容許喱件事發生？
你地同啲比個老公毒打，但又唔離婚，一味叫佢改過既女人有咩分別？

上連登講廢話難道係救香港？

捨近求遠多開戰線嫌自己未夠亂
敢支持加獨但有冇諗過加獨之後既前景?
加泰成國之後可以靠投靠邊個?
美國歐盟 定共產黨?

係
嗰時政府想spin去港獨,但係連登個個都話五大訴求冇一個係港獨

共識係點黎？
光復香港 時代革命係咪共識？

梁天琦主張港獨你點睇？
又係鬼？

推

但初頭港獨旗好似仲多
而家反而少左咁

我諗講真普選 自治會比講獨立有利？
因為真普選同自治 名義上有基本法同中英聯合聲明作為基礎
其實我覺得自治同獨立分別唔大
只係名義上屬於中國

有左自治
之後先有更大動力同支持去討論獨立

你驚有伏臨場就叫反對警暴呢類萬用包無事既口號或者類似既行動未得, 我地自己日日煲大恐怖份子殺人強姦射人眼呢D人神共憤既事, 而家人地學我地既抗爭方式結果佢地都出現緊類似既警黑暴行咁我地聲援佢地有咩問題?

驚俾位人入?驚俾人誤會? 啊大哥文宣就係專應付呢d野架啦, 望番我地呢幾個月既行動俾左幾多次位人地入我地未? 最後咪又係大步攬過, 人地美國到時真係有concern我地咪打番文宣戰解釋番我地係聲援所有俾警黑暴力折磨緊既人咪得, 調番轉諗因為驚有風險就縮咁同件LBJ有咩分別?

而且你咁驚俾位人入點解又唔諗下你唔去都可以有位比人入你? 唔信? 望下件叫春塋岩岩先講左D咩串西方國家, 佢真係想既話呢句都可以係香港人縮既時候串番香港人, 再加上而家已經一大班打手係度用呢個議題帶緊風向, 你唔會天真到覺得順著佢地帶既風向退縮佢地就奈你唔何呀? 佢地唔係傻既就一定一早預備定香港人縮同唔縮果陣分別要點出手攻擊香港人, 唔好咁天真啦好嗎

聯署支持美國成立加泰民主法囉
憑咩得香港值得美國救贖
美國冇利益所以唔支持加泰一定最冇資格講自由民主啦
舉加獨旗唔敢承認支持加獨 用人道理由道德勒索人出黎
本身就好肉酸同虛偽

首先想強調, 美國既人權法唔係萬能, 亦都唔係過左就一天都光哂
人權法只係一個手段, 通過左都唔擔保五大訴求可以實現
所以絕非靈丹妙藥 <---"XXX絕非靈丹妙藥"明顯就係五毛慣用嘅萬能KEY, 因呢個世界根本就唔存在靈丹妙藥, 所以代任何野落去XXX都得, 其實就只係似是而非嘅廢話, 而美國既人權法雖唔係萬能, 但絕對係暫時支持香港抗爭運動嘅最大同最實在嘅力量.

其次就係今次運動, 香港人最終既目的就係要話返事,
唔要再俾個無民意授權既政府代表
但點解而家居然因為solomon yue 既意見, 而香港人無哂自己既睇法? <--又係D五毛式萬能KEY, 呢偽邏輯D你套任何人名落去都可以成立嘅廢話, "居然因為solomon yue/黃Gphone/彭定康/Donald Trump/習近平 既意見, 而香港人無哂自己既睇法?" 事實係聽取意見絕唔等於香港人無哂自己既睇法, 何況solomon yue只係講出美國議會睇法, 並無主導香港抗爭運動, 何況香港人嘅睇法由抗爭運動由開始到而家都一直無變過, 五大訴求.

可能你會話怕失去國際既支持,
但香港人本身就應該有自己既諗法, 而唔係盲目聽從其他人/其他政府既意見 <---如果香港自己夠力就唔外界支持, 但事實係香港力量太小, 必須爭取外國支持, 而當今唯一有力頂住中共嘅國家就係美國.
加上呢個係抗加泰警暴, 反對打壓異見人士既集會,
更加應該同香港人而家捍衛既價值係非常相近 <--香港係人權受打壓而發起民主抗爭運動, 而加泰係因經濟受西班牙拖累而發起獨立運動, 本質同目的完全唔同, 絕對唔可以混為一談
當初講既兄弟爬山? 堅守左咁耐既不割蓆不分化去哂邊? <--一直都係兄弟爬山, 不割蓆不分化, 共識仍然係五大訴求, 但唔包括港獨
有誤會唔係應該一齊努力, 解釋返清楚咩? <--加泰集會造成意見嚴重分歧已經你顯然而見嘅客觀事實, 而加泰集會亦冇逼切性或必要性, 而集會主題及動機就更受爭議, 但偏偏發起人唔理相反意見堅持舉行集會, 實在令人費解.

怕送子彈俾中共仲好笑,
當年雨革怕落共產黨面, 結果所有行動都自己綁手綁腳,
結果點? <--香港抗爭者care嘅從來唔係中共點睇, 重點而係外國支援香港嘅立場, 當年雨革失敗就係因為得唔到外國認同同支援, 孤軍作戰根本咩都做唔到, 呢D先叫綁手綁腳, 現時除左"港獨"之外, 香港抗爭運動有咩係做唔到?

希望大家繼續堅持兄弟爬山既理念,
唔支持既唔緊要, 咪用腳去投票囉
但唔好講到成個集會好撚鬼, 又話去就係鬼咁 <-- 堅持兄弟爬山既理念從來冇變過, 但千祈唔好一意孤行, 凡事應多聽意見, 認清客觀現實.

同時大家要繼續推行動post
今個星期五六日無記錯都有行動,
支持定唔支持, 都唔好忘記其他行動,
因為場運動仲未完, 我地仲未贏,
我地呢一刻就分裂既話, 贏既就係中共 <--客觀現實係未被中共分裂, 已經因一個受爭議嘅加泰集會導致意見嚴重分化, 請認真考慮一下個集會仲值唔值得硬搞落去?

天琦入獄前都無再講獨立,埋番泛民堆,溫和咗
唔好再擺梁天琦上檯

梁天琦坦言，自己過往沒好好把握人民的授權，只做了一些擺姿態的事，「唔值得，辜負左人」。

On撚9

咁都要屈我係五毛
我都無野好講

作為政客或者政府既代表
咁梗係要講利益啦
但作為一個普通香港市民,講理念點解唔可以先?
怕俾人妖魔化咪做多啲文宣
本身文宣既作用就係咁

啲個就係大家分歧所在,
講番中英聯合聲明同普選定係港獨
你認為後者仲易啲我唔勉強你,
但你要講到明,明賣明買唔好誤導人

Pish

搞出問題就要文宣幫手執屎？
舉加獨旗唔咁認支持加獨本身就夠曬肉酸
仲諗住有問題就要文宣幫手講哦原來我地唔支持加獨既
邊有得咁㗎 擺左自己上台又話冇講過 樣衰過lbj
我做文宣有時間整多兩張meme好過啦

明明個post係基於近期加泰事件發酵而出，依家又要扮到唔關事，仲要抽離語境

美國人權民主法案係唯一有實際行動嘅嘢，其他國家一律得把口，居然吹到話冇用

幾時屈你係五毛? 咪玩啦

你頭兩段都話我用既係五毛terms 喎
雖然我唔知靈丹妙藥仲有咩其他同義詞

btw, 我知凡事都有好處同壞處
政治上,去呢場集會的確唔會贏到啲咩
萬一有咩處理得唔好,仲可能有風險
但作為一個人, 有啲價值係應該要堅守既

如果人人都可以帶個腦上連登就好

休息撚每次會借人權法為名吹行風叫手足收皮
上次HOUSE, 而家到SENATE, 大家保持頭腦清醒
唔好再俾休息風向撚吹風成功

pish

一休息就真係長眠

為民主自由咩都敢試
但就係唔敢用 linux

自己都識講未贏，但就開始玩火

始終要靠外國力量

已經好多人解釋過制裁唔係萬能

我最近讀緊acams CGSS個study guide好清楚咁肯定對香港目前問題成效唔大

不過香港人係唔見棺材唔流眼淚嘅大種乞衣，由佢地發免費民主白日夢，鳩等幾個月再醒時面對老婆仔女係眼前比人輪姦再虐殺時後悔囉

專登搞屎棍要人執屎？

都係夜晚嘅連登正常好多

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

咩都試下啦

真係好戇鳩
仲有人覺得一個被剝奪政治權利終身 一個被奪去夢想嘅人 會選擇行番回頭路

enough of加泰, plz

未必既

你頭兩段都話我用既係五毛terms 喎
雖然我唔知靈丹妙藥仲有咩其他同義詞 <---我只係指出你所講嘅係五毛慣用嘅萬能KEY偽邏輯, 但並無指你係五毛, 你睇清楚先, 唔好亂屈

btw, 我知凡事都有好處同壞處
政治上,去呢場集會的確唔會贏到啲咩
萬一有咩處理得唔好,仲可能有風險
但作為一個人, 有啲價值係應該要堅守既 <--無啦啦又上升到咩堅守人嘅價值呀? 咪又玩埋D五毛式偽左膠大愛邏輯啦, 搞個加泰集會就係堅守人嘅價值? 咁你有冇搞過反新疆集中謍集會, 你又有冇搞過支持印尼抗惡法集會? 你又有冇搞過西藏獨立集會, 你又有冇搞過北韓人權大會.... 如果都冇, 咁你講個D堅守到作為一個人嘅價值去左邊呀? 而家香港人搞抗爭運動, 可謂水深火熱生死存亡, 你要堅持嘅野就係五大訴永同認清現實, 唔好做D對香港抗爭運動冇幫助甚或反效果嘅事, 而客觀事實就係呢個主題受爭議嘅加泰集會巳經令意見嚴重分歧, 請你好好考慮一下呢個集會仲有冇硬搞落去嘅價值?

啱聽

即係咁，加泰對香港既重要性係無得同美國比
哪怕我地撐到佢獨立成功 都不如一個人權法對香港有幫助
如果歐美對加泰不發一言 咁當然可以撐 但而家係要取捨
最好就唔好覺得 勝利可以單憑堅持公義而得
如果係 英雄未免太過易做

人地醒覺唔再講講獨先係進化
你先走緊回頭路

原來奪權 當家作主係走回頭路
你繼續奶美國鞋底繼續尋找你嘅下一個主子啦吓
食饅頭食到你咁撚嘔心

你自己講獨你既事,唔好再拉梁天琦落水,
講獨就係走回頭路
講獨打嘴炮就叫奪權,當家作主
咁我征服全世界都得啦

你自己identify港獨就係唔得
而家中共都話你雙普選係港獨㗎 咪撚爭取啦
當初係邊個拉佢落水先呀

Pushhhh

話怕失去國際支持果d

其實佢地呢d論點出現過好多次啦
成日郁下就話會失國際支持
其實根本佢地自己先唔撚知國際係點諗

我仲好撚記得呀 g20果時
夠係講到陳浩天去一去日本就會搞死香港
之後又話舉美國旗會搞死香港
之後又話人權法未過之前唔好勇武
信左你就真係死撚得

到今日，咪又講，「你去加泰集會足以搞到場運動死」
「失去國際支持」

其實呢班撚屌就好似寶藥黨咁，
次次人地做乜，佢地都講到搞死運動，失去國際支持，
再撻d似是而非既說話出黎嚇人，
例如「你根本唔識政治」「搞死運動喇你」
跟住又會有班傻閪信左

人地中共屈你港獨就去講獨,
我屈你恐怖主義你就認恐怖主義
on撚9
梁天琦話過現實操作一定靠城邦論,咁你撐唔撐城邦論

或者咁講啦,
今次可能係香港咁耐以黎,
唯一一次有機會佔到少少上風,
所以而家就開始怕會落返下風

但其實我地仲係未見到曙光

推呢個，和而不同呀，手足。

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

以前做a夠有人反,a正確
而家做y有人反,所以y正確,神邏輯

當初有人叫人去燒郊野公園,去搞清真寺
有人話會搞死個運動,結果無人去做,
咁而家係未應該去燒郊野公園,去搞清真寺

你口中不理眾人反對舉美國嗰個而家叫你唔好講獨,
唔好搞加泰集會